點解藍屍可以完全唔撚CARE民意,黃屍就對民意極上心?

有冇人可以解答下?

因為佢有cctvb

肯用腦同冇腦嘅分別

因為佢個陣營控制左法律

用民意包裝自己嘅懦弱虛偽

正確

因為佢地係「執法者」

文明人同生番
對自己的要求係有唔同
可惜係一個生番主導的社會，你越文明佢越唔驚你

因為只要有錢就有人出黎

因為我地要吸納輕微偏藍既半廢中老人士

因為佢地行動力來源=$

佢地唔care 係因為佢地無腦，但中間派既市民係有腦，佢地識分邊d on9，所以我地要將藍絲打人既片同證據係網上瘋傳。

佢地佔盡社會褔利，生活係自己嘅圈子入面。根本唔須要理會民意為何物。

你睇下TVB播咩啦

對面打完人唔會俾差佬拉唔會有事上身,無後顧之憂

我地淨係戴口罩,著黑衫都俾差佬搜,邊有得比

收錢做野架人地

要吸納淺藍（即如田北俊嗰批）

細膽

佢地都冇理念

政權都唔care民意,班奴才點會care

廢老同警察都唔識字係特殊人士
唔識正常思考易洗腦

還有警狗

成個政府都配合佢地(支持黑警/政府?)
佢地背後係政府支持 當然唔太需要廣大既民意.
同埋佢地都覺得自己係民意

再者 有時唔係民意問題 係你既對手問題
你睇下今日 班黑警乜鳩都無 係乜柒gear都無上 連盾仔都無個
連有人打鳩議員 連胡椒噴霧 警棍都無用
你就知道根本黑警中立? 有既立場架啦
當你唔睇民意.你平日可以打得低幾多個上齊GEAR 有哂槍既黑警?

你睇下幾多傳媒係企佢地果邊咪知

因為佢哋係極權一部份

有腦就唔會做中間派啦 屌你老母
日鳩日講乜撚民意 你d民意有咩用呀

有黑警係後面幫 想幾時打就幾時打架啦

點解佢地會唔CARE民意? 因為佢地做咩都有一大堆人自動幫佢地合理化加洗底, 你望下CCTVB今日播緊D咩? 再望下佢點播我地?

因為班黃絲仲成Q日想選議員,但D藍絲純粹收錢唔CARE選唔選議員.簡單黎講就係有錢買票同無錢買票嘅分別.再簡單D講就係班黃絲根撚本唔係真係想係抗爭贏,佢地只係想係選舉贏.

此po已完啦，唔洗再討論

所以我地咪輸到依家

因為冇後果，民意亦無法懲罰呢班人

你有冇腦呀！藍絲有差佬、有解放軍、有工能組別、有維穩費。我哋除咗道德高地有乜L呀？

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

因為佢地有毅進制
有好多大粒野係後面課金洗白
佢地係番工打我地
我地要曠工去抗爭

人無恥便無敵

因為黃屍多左膠同民意撚

因為佢地覺得政府做野等於民主

佢地其實都係民意一部分。

一個社會無可能得一種聲音。係佢地立場，咪一樣會話黃屍唔care民意。

今日佢地出黎，證明左民意係偏向邊一面，佔比幾多。

$作怪

我都真係唔撚明

因為反對派需要其他人嘅支持做後盾，而嗰班人有政府支持

唔係唔care，而係佢地接觸唔倒中立啲嘅媒體
如果你個fb wall得撐警撐777嘅post，又唔主動去揾其他source，正常人都會以為主流民意係咁。亦即係老是常出現嘅echo chamber
而佢地本身亦都冇咩思考冇咩意見，淨係抄whatever出現係fb wall嘅「朋友」嘅post，又覺得自己好中立好叻叻

所以廢老文宣組先咁有成效，將另一種意見present喺佢面前(仲引導佢地自己轉發)。同廣告一樣，一兩個post唔會改倒咩，但係當佢個fb wall有一定數量我地意見嘅post，見嚟見去都係反送中etc，就好容易拉佢埋去

你係將有政治立場=有腦，你呢個想法係好片面。睇你個argument ，你就自己証明左有立場唔一定有腦

人地後面有政府 垃圾廢青無

林鄭都唔care 結果呢?

佢地背後有
政權、軍隊、警察、黨媒、法律包庇
等於無敵
無敵唔代表無失敗既時候

你幾討厭中間派都好
搞政治就係要爭取佢地

要改變香港唔係係連登圍爐,
幾個人去送人頭可以成事

唔好用舊屎嚟比